---
title: Week 23
date: 2018-02-25
---

#### Maandag
Vandaag is het maandag. Vandaag hebben we aan Carlo ons verbeterde plan van aanpak laten zien. Deze was dit keer volgens de verwachtigingen dus is die gevalideerd. Ik heb daarnaast samen met Sanne een opzet van de Lifestyle Diary gemaakt.
#### Dinsdag
We hebben vandaag hoorcollege gehad van Design Theory 3. In de avond had ik het keuzevak Financiël Rekenkunde met Excel.
#### Woensdag
.
#### Donderdag
Vanochtend had ik ondersteuningsmodule Tekenen Intermiddiate. Hier moesten we letten op toonwaardes en vormen. 